求下波台大帝手下留情

唔好再出招玩分化，繼扮毛搞到立立亂依家又扮90 00後分化對立
蓋清你地可唔可以高抬貴手

面對中共滲透，
五毛密集的攻擊，
時事台巴打們已疲於奔命

足球我一點都不懂，你們是專家，

希望大家互相體諒吧

停啦乜都80 90 00後

班友根本唔理香港變成點
有得玩有得訓就ok

咩都賴波台

就黎ALL屎唔出都關波台事了

老老實實
如果唔係因為波台班5毛狗日日搞分化
香港神早獨立左啦
班垃圾完全係影衰香港人

明明屌00後屌得最甘嘅就係cc台班90後

中華民國萬歲！ 歡迎各位去隔離我個post嗰度細心睇曬全文，希望大家可以為香港開創一個新前途

「港獨，回歸中華民國係香港唯二出路」

五毛dewi

五毛Overbet

五毛有語無言

五毛群龍共舞